其實拍拖係咪一定要有性？

可唔可以拍拖無性？
唔可以-正評
可以 -負評